請問呢度有無人男朋友/老公是巴基斯坦人

我男友是巴基斯坦人，無 ID, 細我 10 年，他現在 28，我38。因意外懷孕，我們最近搬了一起住，本來想同佢結婚等佢有身份，但係了解深左之後，我發覺佢完全唔識字，烏都語（巴基斯坦語）都唔識寫，唔識睇，唔好話英文，原來佢一直 what’sapp 我都係用 google voice translate. 最近我發現佢連加減（+,—，號）都唔知代表咩，即係你比條數佢，比如10-5 =? 佢唔識答你，因為佢唔知減號代表咩。

仲有，佢問我一星期係咪有 7 日，英文我要從 A,B,C 開始教佢，可能遲 D 要教佢乘數表，你們巴基斯坦男友，老公會這樣嗎？我發覺佢連基本常識都沒有。巴基斯坦教育真的如此低嗎？佢同我講佢讀左 9 年書

而家有左無辦法，但我唔想結婚，怕到時我要離婚手尾長，但話晒佢係bb 爸爸，所以都唔知幫唔幫佢拿身份證好。

baby condom

香討定BabyKingdom

好搵唔搵搵差仔

真人真事

我覺得是潮文

我有朋友真正嫁左比印度人, 老公細佢50年(因為佢老公老成, 睇唔出)
現在佢老公做地盤, 應該識基本英文咁啦, 但我朋友話會放生老公比佢返印度再娶一個老婆生仔(因為我朋友已經40+)

通常佢哋要靠受養先有身份証, 即係你要同佢結婚....而且要住足7年才可以.....

你是否要和他結婚, 講真我睇唔到你哋有將來.......

乜都唔識但就識屌西

你朋友40歲，佢老公細佢50年

40+可以係80

蠢閪女人先會同呢啲人一齊

乜撚都未學就識得屌閪... 天材嚟㗎喎

佢地條j大唔大條
有冇巴打答到

樓主老公係大亨

我周轉不來

到底邊個教

傻鳩樓主 網絡咁大 抄post都講聲呀

龜頭好大 ...

我係原樓主...

天生咁強悍,,,,

咁似美國公立學校既高中學生